點睇有女朋友但仲對街上面或者女性朋友有性幻想

正評：有女朋友就唔應該咁 應該專一返啲
負評：本性嚟 好正常 冇得改

我唔會咁，你果啲係狗公，鐘意到處留精，無討論價值

你接受到就繼續，唔係就搵下個

男人係咁架啦 話咁係厹真係好撚虛偽 當自己係聖人？ 邊有人有女朋友唔睇av 講得出冇呢句都好假

我唔會
一係你有問題
一係你條女有問題

你有工人煮飯比你食，唔通你一世唔出去食飯？
你買左對新鞋，唔通唔可以對其他鞋有興趣？

簡單講啦，鳩痕就要止痕，好正常。除非每次出街前扑2Q先，咁就應該可以改善到

但係佢話好少會咁 我信唔信佢好

你話結婚後先扑得
ok - 信得過
唔ok - 信唔過

想中出你咋，小心

我覺得再答你好侮辱我智慧，只能夠同你講聲：戇鳩